啱啱連登死咗幾分鐘之後我發覺咗少少嘢@_@

啱啱連登死咗幾分鐘
原本見到呢個POST想入 但入唔到POST

之後發覺入親有美國/DDOS
共慘黨既POST
就入唔到
其他冇問題
行動POST又係唔得
有無人知咩事

推

已經睇唔到

Hi

留到言喎，但無標題入唔到

開咗無痕睇到

入得返了
係咪TEST緊我地個反應
好撚不安 有無ADMIN解畫

web版睇到

【區選撞區36指南】集中投票討論區

而家仲評唔到分
無得正負皮